湖人與快艇投票支持結束賽季，其餘球隊則支持繼續作賽

消息指，湖人與快艇兩支球隊均投票支持直接結束賽季，即本季賽事將直接中斷，沒有總冠軍的誕生；而其餘的球隊則支持繼續作賽，完成餘下的季後賽，直至總決戰完結。而在投票結束後，LeBron James已經離開了會議，沒有繼續參與其中。LeBron James在會議中表示，他希望球隊的老闆能夠在會議中參與更多，作出決定。